Laten we allemaal exact neerzetten.
Van Helsing en ik kwamen aan bij Hillingham acht uur.
Het was een mooie ochtend; de felle zon en alle een fris gevoel van de vroege herfst leek de voltooiing van de natuur jaarlijks werk.
De bladeren wendden zich tot allerlei prachtige kleuren, maar was nog niet begonnen uit de bomen te vallen.
Toen we binnenkwamen ontmoetten we elkaar Mevrouw Westenra komt de ochtendkamer uit.
